跪求Patagonia折扣

先前係潮流台幾個post都見到有巴打求到Patagonia 折扣，所以想試下碰下運氣
依排會員有折 想買對鞋同條褲，睇下有冇巴打可以出手相助
至於理由方面，我諗出個少少水腳太唔尊重人喇
我睇下有冇fd啲discount你岩洗，我幫你R下喇
始終唔係做retail，身邊真係冇乜fd多discoint
麻煩晒！

推

push

買patagonia 邊駛係香港買架
係去專門店試齊d 碼 然後上網等sale 買
等同香港5折啦

官網？

其實我想買keen 行山鞋
btw 多謝先 平時都係online 買

官網 一時時 都會有 未必有5折
但美國大型 運動衣服網 都有呢個折頭
一件 fleece 5百蚊鬆d , 香港全部k 幾

你向香港上當地官網 on sale 條 link 係入唔到去。

有無TG？

其實來來去去都係我俾sosad

出現了

酒水少不了

有冇邊啲例子，有啲網係平啲但唔送香港

同問 唔想搵代運

巴打我都想要
拜託哂
tg: firmino_11